%@Titre:Asie 2012
Soit ADU un triangle représenté ci-dessous, F un point de [AD], C un point de [AU]. 

L'unité de longueur est le centimètre.
 
On donne  AF = 3 ; FD = 1,5 ; AC = 2 ; AU = 3

\emph{Sur la figure, les dimensions ne sont pas respectées.}
 
\psset{unit=1cm}
\begin{center}
\begin{pspicture}(5.5,5.5)
%\psgrid
\pspolygon(1,0)(4.8,1.3)(4.3,5.2)%AUD
\psline(3.4,0.82)(3.2,3.43)%CF
\uput[l](1,0){A} \uput[dr](4.8,1.3){U} \uput[u](4.3,5.2){D} 
\uput[dr](3.4,0.82){C} \uput[ul](3.2,3.4){F} 
\end{pspicture}
\end{center}